[求救]由細到大都讀唔到韻母ing既字

乘 零 晴 拎 停
所有以ing為韻母既字 我都會讀唔到
例如"零"會讀左做"零un"咁
個尾音會好重鼻音 但又控制唔到佢

如果我正常咁讀 好多時讀完會合埋左口或者條脷頂左上去 搞到特別重un音

試過讀完個字盡量打開口 好似會好少少 但自己又會讀得唔舒服

求改善方法

大陸落嚟？

屌你我係香港人黎

可能細個懶得濟 好多懶音問題
例如"我" "食"之類常見懶音問題我間唔中都會有 不過我注意番既話都可以讀到正音
但係上面講既ing音就完全讀唔正